TVB【11月19，全民洗版「賀」台慶】+ 洗版任務 - 耀才證券

記得bookmark
Share俾朋友參加
5000人洗版，嚇死TVB廣告商

P牌每日只開一個抵制TVB行動post，唔會開9up post，請follow我個acc、推post

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. tag 多幾個friend做任

是日精選@15 Nov 2019
耀才證券
[url]1.
2.
[/url]

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
耀才一直擦中國鞋：
1️⃣ 要員工參加反佔中遊行
2️⃣ 登全版簡體廣告賀「沪港通」
3️⃣ 請客戶睇全民抵制嘅蝗晶《賭城風雲3》

買股票，梗係幫襯【致富證券】，高層都參加罷工！🤩 幫襯一通又得！

[Source]
耀才證券反佔中
耀才全版簡體廣告賀「沪港通」

致富證券董事參與8.5罷工
耀才請睇《賭3》

又可以用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

我哋團隊之前勸咗耀才停TVB廣告，佢哋hea覆
之後繼續落TVB廣告
我哋一定要大力洗佢版喇！

習曱甴

推

交任

P牌關係
如果我要11月19日晚出post
即係11月19日中午我出唔到post
11月20日都要停出post tune返時間

請大家follow TG或FB: @sayno2tvb

做任喇

佢出post更新率好快，要洗埋評價

吓熹仔走廊有返抵記凱豐岩山

曱甴平

甴近平

仲有幾多公司喺TVB落廣告？

係cctvb落廣告真係攞黎搞

邊個仲咁白痴

a巴太努力了

一推再推

賀佢老母

題外話：鍵盤戰士果張圖整得幾靚

繼續派嬲

輕輕一推

報下數先
1252 FB 65嬲嬲

成日唔記得貼新圖

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

大家要努力幫拖

team裡面有designersss

再推

連登少咗人推TVB post

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

push

好正 好勁呀
無咩才能既我繼續推po

點解仲有咁多

咩marketing黎 仲揀tvb 垃圾

老細又係藍絲 話後生搞亂哂香港

多謝幫推

少咗好多其實

無業韓寶生

話左被人炒左

PUSH

依啲藍絲真係食古不化

全世界都知, 係前線唔知

個腦細仲要係藍絲

PETER 係老細?

垃圾廣告

我推

係..成日係個group 入面讚popo

之前有義士韓寶生比popo 拉左
之後炒左佢

Push

真？？呢間公司一定要blacklist

有證據
寫明無業韓寶生

好似隔幾日就炒左

有埋 whatsapp証明
仲話自己中立
笑大人個口

耀才期貨大癱瘓 散戶求救無門 「蝕幾多都唔知」

個系統咁化學，用佢炒期死得啦

正喎，新醜聞

網民提供：

耀才期貨大癱瘓 散戶求救無門 「蝕幾多都唔知」

個系統咁化學，用佢炒期死得啦

驚到即刻話冇再落廣告

知識能改

唔落廣告都唔撚用啦

唔好拉

一早咁樣回應我哋咪好囉

大家唔好再推啦

頭先先見到仲播緊 點解釋
6月到宜家幾多個月呀
5個月仲未完到？

本公司與TVB的廣告合約已經完結，
沒有計劃在TVB繼續落廣告。

好波

消費左半年tvb而家先識講
而家有人講起即刻話
咪玩啦

家下黃色衫 又變返著藍色衫

炒左手足 點計？

我就肯撚定唔會信

一早唔講 係有人爆出嚟殺到埋身先澄清

你信埋我嗰份

樓上有whatsapp証明老細Peter 係藍絲
播左半年Tvb 廣告
又炒埋手足 韓寶生
你地信埋我個份

不能放過耀才, 老闆藍到仆街 (識人係入面做
講大話死全家

爆下料

咁個運動係想抵制tvb 者。人地縮都唔放過人點再說服其他廣告商棄用tvb?

前幾年雨傘有比錢員工出黎撐警

大家有冇join 香城Online黄色經濟圈呢個group

見到有留言話下星期即去開戶好緊張

請參考返上面有巴打post左葉x林係公司的whatsapp對話 佢本人真係藍到Pk

但我又唔係Group到澄清唔到 有冇人可以幫幫手

公關技倆，信你就奇
當年689選特首 佢老闆有份站台

巴打你有冇join fb香城Online個group
我見到有手足誤會左佢係黄
好多人話開戶 我冇join group澄清唔到

推!!
有晒証據藍扮黃

1112 韓寶生被捕?

無業韓寶生

仲有廣告

吓？佢個post吹水㗎？

合約完結可能係今年嘅合約簽左但未播完廣告？
唔識喎但喺fb出post應該唔會夠膽9up掛...

非分化
雖然忠言逆耳
咁手足一開始係叫佢唔好喺tvb落廣告
咁佢起碼都接受意見啊
一間上市公司作出決策都要經過時間磨合

引用網上:
其實純黃的商圈，即使存在，規模都很小。要完全建立本土供需，把紅底或大陸成分去除，至少在供應層面就很難。

何謂黃店，又要幾黃才算黃？深黃老板有一個淺藍員工，又要否杯葛呢？發展到一定程度的企業，就算持有人及高層再黃，公司都不會全部是手足。

同埋單憑一條友講嘢就話成間嘢都藍
我信有黃嘅手足喺入面

以前黑裝修紅裝飾藍罷買
之後就黑紅都裝修
宜家就風向就係藍都要裝修
有目標有底線先係示威者
而冇目標冇底線嘅係暴徒

對準政權、黑警同黑社會嗰啲
唔好俾仇恨矇著雙眼
唔完美可接受
不分化不割蓆
光復香港 時代革命

幫手洗